大陸妺擬轉戰澳門 批港人無禮貌：用錢砸死她們

上月中有網民「好漂亮的女子」分享澳門打針優惠，推薦內地人轉戰澳門醫院。

部份中國網民留言

中國四日連假渡黃金周，有中國版Instagram之稱的「小紅書」，早在上周起「五一」已成為熱門搜尋關鍵詞，用家紛紛推介各地好去處。上月中有網民「好漂亮的女子」分享澳門打針優惠，推薦中國人轉戰澳門醫院，注射熱捧的HPV針，指折算後不需4,000元人民幣，已經可以完成全3劑注射，而且預約後毋須排隊，反之提到香港針價被炒貴，全3針療程現高達7,000元港幣。不單因「打針潮」要轉戰澳門，有內地網民認為，經常被香港化妝品店店員無禮對待或無視，有人呼籲要組團來港，「用錢砸死她們（店員）」。

中國客指被冷待要「兇回去」

4月中有自詡「香港通」的用戶「陳若萌萌噠」發文，分享旺角大型商場內化妝品店的五一黃金周優惠，旋即惹起網民熱話，惟是一面倒地批評香港化妝專櫃的店員服務態度。有網民直指，「XX坊態度賊差」，分析中有人認為因自己操普通話，故成為店內異類，亦有人認為是人善被人欺，「所以說只是看人，兇回去就好了，反正是他的態度不好」，甚至指要組團來港「馬（上）去用錢砸死她們」。另有網民指不單服務有問題，亦察覺到地方擠逼兼物價高昂，故提議掃貨旅客轉往澳門，認為當地人民更熱情。

好似141 d 雞

唔掟正契弟
記得咪撚嚟

呢啲級數要酒店先有

去啦 去澳門啦
1成gdp都冇

快D去哂澳門

記得咪撚嚟香港

夜晚正職

似咩嘢桑拿嗰啲大眾樣

女咩神啊大陸大把 幾百蚊有得屌

啱啦
香港落後過澳門咁多
搶晒澳門啲針就最好
反正大家都是中國人

地方擠逼兼物價高昂

唔知邊個搞成咁

快啲

好好好 good

通常一講杯葛邊個就幫襯邊個
把口日日支持蟈貨呢
轉頭嚟香港搶購iPhone

轉個頭十一咪又係躝落黎
支那人不可信
支那雞更不可信

好

你後面嗰幾張都係骨場,我post出嚟嗰件點都要酒店同夜總會先有啦

做咩屌條女，條女簡直女神啦，引導大陸人去澳門睇醫生旅遊

快啲轉場

有錢就係大爺呢種垃圾心態真係好惡頂

香港人民英雄

有無人有玩開呢啲幫手唱衰香港

謀財害命呀蠢閪

澳門本地人都係嚟香港打咋

要同佢打塊鐵牌畀佢留芳百世

暴發戶係咁撚架啦
以前窮開, 賣左地發左達
仲唔即刻有仇報仇咩

「謀財害命」我都聽過
但我唔記得邊間係謀財,邊間係害命

山頂謀財，好似係

晏啲問下澳門同鄉會啦

唔該

乜鳩野小紅書

等佢哋入嚟

G持

有陣柒味

支那人一方面嫌香港打針貴要敗走澳門
一方面又話要用錢掟死我地
人唔笑佢地都吠

太好啦,真係流左淚
好想好好多謝條女
去澳門啦

堅係英雄

唔好講咁多廢話啦 死臭雞 唔鍾意就咪撚黎香港唔好得把死人閪口
講撚到人地逼你過黎消費咁

澳門慘了

本是同根生

正想問邊區有咁靚咁年輕

骨場有冇得開大

口講完就算㗎啦，時事台有另一個post 咪又係成班蝗蟲去貝澳露營

鏡湖謀財，山頂害命

油尖旺
好似係

是但啦，咪一鳩樣

亲， 澳門打疫苗又便宜又舒服又有禮貌， 不要去香港受氣了

又唔係真係好撚有錢
買幾千蚊野要服侍佢半日咁
大佬啊 香港人年尾出個bonus都唔止啦

叫波台班巴打去扮得唔得，佢地扮大陸人又似，又滿足到佢地假膠撚狗既慾望，又減輕到香港醫療壓力，大家都有著數

支那貧富懸殊極嚴重
平時對得多月入兩三千既農民工，咪覺得自己好撚有囉

講就兇恨，做就碌撚
係就快啲過去澳門回合你哋同胞啦 唔送

咪撚玩啦
年年話唔黎
年年遊客數字都創新高
燈到

快啲轉去澳門消費懲罰港燦！

唔走正契弟呀屌你老母
次次用把口抵制

岩呀 香港真係好多閪人
澳門就唔同呀 又好客 又多野玩
香港真係永不錄用呀

認真想問
蝗唔黎 我地啲鋪頭仲頂唔頂到咁貴租
定香港根本要 砍掉重練？

香港人感謝佢

同香港鬥有錢

咁死去澳門咪撚過嚟香港

重練就緊架啦
而家連中環中心都有人貼街招放盤

擺明係女神千祺咪黎香港，澳門帝王級享受

多謝糾正

應該話大陸真係有錢嗰班去嗰d地方唔會閪d客面囉
你去萬寧/化妝品專櫃人海式圍鳩人問長問短先買嗰丁屎嗰唔閪鳩你就奇啦, 仲講到自己唔黎買嘢香港會陸沉咁

辛苦樓主更正蘋果用字

快! 杯葛HK

佢哋有邊次係講得出做得到架？

無

啲支那人以為自己全國上下都係咁有錢
收啦 大把支那窮撚啦

心裡說不是支那人的日常

大陸苗？

其實香港化妝品專櫃前線好多都係新移民d阿姐阿嬸…

言出必行呀
快d用錢掟我啦

啱啦 過去撚馬交狗

啲澳門狗真係樂於做奴才

聽左好多年
無感覺了

成班講完都做唔到
俾啲骨氣啦支那人
抵你地俾人睇唔起

澳門咁歡迎你就咪撚再過黎啦

快撚啲掟鳩我

分析中有人認為因自己操普通話，故成為店內異類

竟然唔係講廣東話既先係異類？

不要來香港

「對啊!來我們大澳門!」

笑撚死

666

唔好得把口，講得出做得到呀
講完都仲黎香港嗰啲仆街死

千萬不要來香港!真的!

去澳門，唔好黎香港

去澳門

有尊貴嘅歐洲葡萄牙人服務你

屌 唔好呀
我地澳門就黎迫爆

係就快啦
嚟香港死全家

小支那 大澳門
啱啦 去澳門啦

澳門仲年年派錢好正

再嚟爛春袋

女嘅嚟香港呢
就生春袋

今次到澳門踢喼驅蝗

最撚煩係搵齊俾佢
臨埋單仲要影呢影路
上we7問晒啲三姑六婆係咪真係要先埋單

我屌柒你都係代排你後面啲客屌柒你咋

唔知呢啲女落咗妝係咩樣架呢

我唔係無禮貌，係擺明歧視

澳門D醫生十之八九出自暨南 (吹屎安係股東)

分明就係雞

快啲去澳門
反正澳門啲人咁鍾意大陸人

見過澳門的診所
醫生名是殘體字
好似沙梨頭

澳門發大財

亦察覺到地方擠逼兼物價高昂

多鳩謝你班粉腸咋

所以繼續針對大陸人，問路就問邊到黎，大陸嘅就屌柒佢

講話唔黎都講咗廿幾次
真係做到先得㗎得把口
落黎咁唔開心我係佢就返上大陸打疫苗啦

擺明聽你啲没事儿蚛蝈口音就歧視你，吹？

人財進得來,馬交發大財

講得出做得到呀小支那

咁有錢國家係咪要查下

第二幅個勢好似準備幫條佬含

返大陸打lor

其實澳門醫院係咪好多都係大陸醫生?

咁同落香港買名創優品360有咩分別呀

尋日喺旺角有個支那人問我點去羅湖
我求其指一指尖沙咀方向就走咗

香港人出名無禮貌架啦
咪撚黎啦 澳門就唔同 價廉物美
快啲全部同我去澳門

有撚用咩 大陸狗又話反日
轉個頭個撚個搞簽證去日本鳩嗚

澳門有個錢既人一定黎香港睇

洗生可能都係住香港多

應該講埋"嚟香港買嘢嘅都係進貢俾美國同日本商人, 係賣國賊"。

55

個樣用app執架
佢地p圖好誇張

鏡湖謀財 山頂害命

好呀好呀去澳門啦死支那狗

朗豪坊BA不嬲出名西

同埋個個位人來人往，你唔係expect 人地當你入金鋪咁沖茶你飲呀嘛

唔掟死全族好啲

我想幫佢注射第2D野

滿意 唔好來香港

打完順便做幾日雞姐

香港真的很垃圾
支持杯葛他們

打咩 HPV 針啫

佢地個閪唔係一早爛哂 , 生 cancer 都係遲早既事啦

補貼針錢同洗費

澳門有23條立法

佢哋一定對内地同胞好禮貌的

邊有* ～ 也不*啦

4. 誰 人 適 合 接 種 HPV 疫 苗 ？

HPV 疫 苗 的 功 效 ， 對 從 未 感 染 HPV 的 女 性 最 為 顯 著 ， 因 此 ， HPV 疫 苗 最 適 合 仍 未 開 始 性 行 為 的 女 性 。

對 於 已 有 性 行 為 的 女 性 ， 疫 苗 的 功 效 因 人 而 異 。 詳 情 請 向 你 的 醫 生 查 詢 。
醫生啲錢真係易賺, 啲蝗雞想打 就畀佢打, 但一早爛哂閪啦, 打左以為有效咩 ?

澳門人見到呢單野 腳都震埋
喃喃自語道；「唔...唔好呀...）

我想睇吓澳門幾時頂唔順,走去驅蝗

點解唔留喺支那打針？

熱情？澳門都好撚多人唔歡迎你地班支那囉
On99

願聞其詳,澳門人有咩行動?

多謝澳門

去澳門啦，唔去唔係中國人。

叫人去澳門先好

口不對心我最勁 我勁啲

生過椰菜花本身都有抗體啦

澳門人唔會的

可以有咩行動？
咪同你地香港一樣 忍囉

港人表示喜送大劣人遷澳打針

有邊次中國人係講得出做得到
仲期待緊無中國人黎港消費既一日

G

但香港都起碼有光復行動
澳門人會唔會咁做

其實政府引入大陸客失敗，仲逼走外國人
無人要負責？咁撚兒戲？

☝:「三」

well done

話下自己先啦

好波 去澳門好

我日日對住旅遊巴d中國遊客舉中指，睇叫佢地嬲嬲又落唔到車，爽。

上網search下大陸女人啲易容片，勁過千面人

去澳門吧
越多人去越好
謀財害命
今次馬交做到野
淨化世界

用大銀？

一千步笑五十步係咩玩法

做乜鳩叉開話題
本土派驅蝗踢喼唔撚係行動呀?

去澳門先最方便，日頭打完針，夜晚又可以做番老本行接客

咁我又唔介意兩地關係繼續敵對落去嘅 我點解要尊重你班麻瓜？

澳門大陸一家親
以後唔好過黎走水貨呀
好行唔送

十個九都係窮撚 扮乜野
真係有錢根本少數

歡迎攞錢掟我地，唔掟正衰仔

香港其實沒有你們想像中那麼好

正契弟

快點掟我
之後我再用啲錢去接濟上面比較窮既工廠妹

不能未富先驕

快d走啦

係㗎香港人係好冇禮貌㗎 你吹咩

有錢都唔黎香港啦

做得好，不過唔會感謝你，你中國人嚟㗎，食屎啦

年年都咁講，幾時可以認真唔黎？

痴撚線
笑撚死人

支那唔係好強大咩
點解針都要落嚟打

去吧

奴隸式擦鞋就係兩面不討好
根本連中國人都覺得迫

「反正大家都是中國人」

小心屈毛批鬥你呀

真心覺得係澳門人算幸福(in terms of subsidies) 我中學已經係學校打曬三支唔使錢 有得tick打唔打 去左大學先知原來好多支狗無打要係uni clinic或者gp打

經常被香港化妝品店店員無禮對待或無視

生意唔憂做，對大陸客定香港客都係咁閪

大澳門世界第一
洗撚黎香港咩！以後只去大澳門！

澳門啲荷官咪又咁
做到閪口閪面吖嘛屌係老母死蝗蟲

叫過

香港終於有得抖下氣

乜你班仆街都知d針係炒到貴曬嫁咩

好啊 香港唔歡迎你啊 唔好再嚟
不過發夢見到上年國慶假期去澳門 見到有餐廳貼住不做內地客生意
根本去邊都無人歡迎

咁明目張膽？

做開雞唔怪得要打咁多疫苗防hpv啦

做雞都咁招積
笑到gap gap聲

係即刻入去幫襯
澳門人對香港人好nice

整完容然後話自己係好漂亮的女子

支持

雞樣

重要好撚樣衰

明智決定

屌 唔好氹人開心啦
次撚次話唔黎都一車車咁落黎

鏡湖謀財，山頂害命

google搵到

整容樣

我諗澳門又未去到香港咁嚴重到要光復嘅
如果真係去到一個臨界點位 澳門人都會反抗架

班澳狗呢？
唔入嚟吠？

無人留你啊

佢係咪掉轉左黎講
尋日我去MK買鞋
一隻蝗有幾個職員圍住服侍,幫佢睇有沒碼又介紹又乜
我睇中左對鞋想問有沒碼搵極都沒人幫
走埋去問果堆職員都要問幾次先有人話幫我睇有沒碼

唔好黎澳門呀

香港光復完咪一撚樣係咁......
1個星期就打回原形
同埋澳門撚有本錢光復咩
博彩業同旅遊業都係靠蝗，之前大陸話禁走資已經搞到幾大賭場要cut枱同話銷售下跌

澳門歡迎你

要不是...

走啦垃圾蝗，咪撚黎，無香港人歡迎你呀垃圾

係先好講，以後唔好嚟香港，嚟親子宮頸癌生死你

有靚女按腳 邊間?

支那雞咁本事做乜唔打支那疫苗
怕死呀?

澳門是福地

我屌。。。
最後果件純撚到
我係中國人呀屌。。。

因為佢地真係會買
一買買幾對嗰隻
香港人就睇完睇剩等特價買
鞋鋪有兩個客係一定招呼大陸人先

唔使中國人先屌到中國人嘅

無啦無啦
擺到上fb 應該有人埋左單
火星人都冇得屌

mk緊係啦 成班賤種sales仔

聽聞搵勁多

師父 明白了

快撚d

支那人真係不知天高地厚 btw 快啲去澳門啦

駁唔到
其實我地港澳做咩都冇用 治標唔治本嘅
個源頭做好啲 就唔洗咩都落黎搶啊搶啦

全中國都係整容樣

平時點都好, 呢鋪真係真苦晒澳門, 唔該晒!
最好買金買奶粉都做乜去埋澳門唔好黎香港

我會唔會太仆街

唔好黎最好

澳門人本身就係支那人，有咩歡唔歡迎

支那人去返自己地方支那澳門打針有咩問題 唔好打搞香港就ok

香港兒童免疫接種計劃

小五 人類乳頭瘤病毒疫苗 - 第一次^
小六 白喉、破傷風、無細胞型百日咳(減量)及滅活小兒麻痺混合疫苗 - 加強劑
人類乳頭瘤病毒疫苗 - 第二次^

香港都有

掟撚飽佢囉
香港咁撚多蝗蟲
點掟都係掟中佢啲同胞

中國人喎

澳門D醫生咪又係

做你老母中國人

支持佢地去澳門

雞黎架咋 你比幾舊水就有得屌

咁即係香港人本身都係支那人？

要多謝你唔黎 同埋多謝澳門

用住iPhone 杯葛美國貨

支那人信奉既就係錢，權力，誰大誰惡誰正確

好走唔送咪再黎

可以將人教到咁無恥真係唔簡單
唉，呢代中國人真係悲鳩哀

玄學大師詹惟中你哋就好啦，班大陸人去曬你哋嗰邊，為澳門創造商機

做雞打乜針都無用啦

呢次撐

小姐 雖然你係雞
不過你心地真係好

澳門又贏
今次玄學大師入黎唔打飛機既

用錢掟人 打工仔表示wfc

貴租地方最多咩？你要咁多藥房金鋪托柒啊？

你啲同胞話歡迎㗎

醬缸蛆唔係一日煉成的

係，香港人好撚串，快撚d過主

澳門

世界no.1

快啲走啊屌你老母臭化閪

岩啦快d去澳門

真係唔知邊個掟邊個啦要不是香港人北上叫你地班雞用錢掟到你地訓係張床度任人抽插你地何來有錢掟人呀？莊閒都未識分，正宗鷲哥果句唔識做人淨係識做雞

這麼醜的妞哪來的自信，相星佢巴

你講緊兒童喎 我講緊嘅三支防子宮頸癌針係中學打 所有女仔全日制中學生都有份

你諗下你自己講乜野

啱啦 澳門人最鐘意就係支那

支那有錢人一樣係垃圾

睇下 王建林, 馬雲 馬化滕 呢幾個支那富豪
十足十牛屎佬咁

支那13億人口
假設有1000萬有錢人
支那人 都會好自豪:「我地有錢人, 仲多過你地香港總人口」

但同一時間, 有12億9000萬窮人, 完全被人無視

十年前已經出現,當時蝗蟲佔兩成。
而家係本地人佔兩成

政府仲話要升穿5千5百萬人次

而家咁k 型,根本就要砍掉重練

維族人穆斯林 直情拎刀 發動聖戰, 斬鳩大陸人
結果全部入哂集中營

所以我一直覺得北上叫雞果班 阿叔 真係港奸
為左出督精, 間接令支那人有錢

上一代好多支那女人做雞 做到發達, 番鄉下買屋買田做生意

係就要快，唔好走數！

快撚啲走曬去澳門啦

連登都好多踩港撚嘅思維同依隻大陸雞一樣
連登啲踩港撚真係笑撚死人

Agger

千其咪嚟香港呀

好啦，bye

屌你老母講咁多野，今日咪又係一大堆大陸人
口裡說不 身體卻很誠實

你隻臭雞有幾多錢呀？

澳門人年年都有錢分 係時候為國出份力

好行唔送

澳門人夾道歡迎你們

快滾 不送

講就兇狠，做就碌撚

支那狗成日話唔嚟，但係週街都係支那狗，比啲骨氣得唔得

澳牛就係成功嘅例子

沒碼? 無碼呀嘛?

問過朋友, 有人為賺錢, 會用水貨HPV疫苗。
水貨都係個間藥廠出, 但過期未...
大家心照。

要踩香港無問題, 我都覺得香港衰, 但踩香港嚟捧屎都不如嘅澳門,
仲要有人覺得佢啱, IQ有冇30?

點都好, 講得出請做得到, 咪撚嚟。

支持呢隻女蝗呀快啲去微博加強推廣,點只打針,要食要玩要鳩嗚,都一於去澳門啦

再嚟正契弟

尋日CABLE新聞先講好多強國人嚟香港打九價子宮頸癌針。
唔係話抵制香港咩？

打光小香港的針